［集思廣益］到底一份工點先叫學到野

小弟17 fg 做緊個零月mkt executive
細公司，人少，接觸都叫多方面
但唔知點衡量係咪學到野

所以想點巴絲，認為點先叫一份岩自己既工/ 學到野既工

番工番到自已想OT既時候

睇你想將來係點，想返完呢份工攞到經驗既自己搞生意既，學到野咪指係可以落手落腳，每個方面都可以涉獵到。

如果想可以同一個行業，升到職跳到糟，學到野咪指管理方面。

乜都無諗既，學到做人已經算學到野啦。

算把啦
返工根本同做雞/鴨冇分別
個軀體同靈魂暫時唔屬於你既
出賣時間黎換錢

學到野既工
我定義為係世界末日之後都有用
好似 建築,維修,煮野食,裝修,醫生.......
普通文員仔 個d就唔好覺得可以學到乜
根本冇乜用

啱自己既工=返得開心
冇乜人會做到

陣間諗住遞信走 留多個月走
好攰 呢份工返工就兩年 已經捱唔落去